昆凌 嘅偶像係羅志祥

唔知有冇
周杰倫唔知前晚有冇質問佢黎

都是雞，不用分那麼細

周杰倫唔知有無去做親子DNA呢？

條自卑仔肯埋單多數因爲吃到一手西

有冇帽就唔知啦

拓海，我有啲野想同我好朋友講

又幾似爸爸喎

OMG 小豬同周董是好朋友

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

凡係女人都岩羅志祥
羅志祥好大食下

你想講啲咩呀

直頭係男人嘅偶像啦

cls

全台灣既女藝人都俾佢食過

昆凌16歲已經上節目娛樂圈，處條撚咩，以前棒棒堂個李銓食過啦

邊撚有咁多處 仲要做娛圈
周姐倫一夜間髮都白晒